[扮工動物園] 冷熱無常之星期一

好似之後又會升返去27度

on撚鳩鳩 又熱

最煩係濕

Joson

d天氣好難估

早呀成個禮拜無上嚟
今天終於放假

好緊張

為乜？

早呀小明～

新人點呀？

返新工啦又？

我都忙完lu~

終於

炒得？

好悶

呀!!!!準備又落去睇牙醫

×2

又黎, 上次未搞掂?

今日上箍呀

原來如此

午安

返新工啦皮皮？

AHAAAAAAAAAAA~~~~~